當抗爭變成習慣......

眾所周知，大部份香港人都喺善忙嘅
如果林鄭個on9特首一早講撤回，又點會發到件事咁大丫
依家抗爭已經變成習慣，大大增長港共政權嘅管治成本

跟住落黎只有兩個結局：（無第三個）
1. 中共跪低
2. 攬炒

#香港人加油
#無得再輸
#一輸就會輸多十年
#林鄭讓抗爭變成習慣

818

睇多兩個月先好講習慣

仲未可以習慣到冇感覺咁好攰一坐低就瞓着但唔堅持就可以等去集中營

今日和理非, 玩親野都係鬼

有無人開始覺得無遊行會好唔慣

星期日去邊到拍拖？
去維園

929 101